選民登記助理/幹事2018

有無巴絲報左收到interview
想知大概點in

咩區

黃大仙

一個鐘前收到

收到既係Email?
利申報左三區

電話同email

咩Background?我係做過HAD既大學生

普通大學生 無特別工作經驗

我係在職人士 做緊互委會

有無做過既巴打知道到時係佢派更定自己報更

分俾個呀頭
呀頭再分出去

一星期大概要返幾日？

我個陣返兩個月返足5日
夠鐘自己去指定地點集合
但都好多年前lu
同埋個個區條條細team都唔同

好想做 比個位我

如果一星期返得一兩日算唔算好過分

我都想知 星期一至五要返長工
民政署係咪唔會請返一至兩日既人

我最後無去in到

X2
月尾有份pt社區幹事 會in 想做呢份多d

幾錢?
番5日半?

人工差唔少喎
利申現職
黎堅見黃大仙

人工幾多？ 返五日嗎？

油尖旺幾時call

我覺得唔關事 我都未收到其他

啱啱 in 完黃大仙

利申：已炒